811斬人預告 請廣傳!!!!

朋友告密
福建幫同新義安開會, plan緊買gear,
11號會full gear 岀街砍人

而11號將會係深水埗+港島東遊行
未知佢哋邊度落手
有可能荃灣屯門元朗北角深水埗 真係唔知

斬人無差別事件經已發生
真假都好，畢竟放人之心不可無
仲要估唔到班白衫幾時做嘢
雖然無法fc但想各位手足小心
請廣傳

得喇

Fact checked?

新beyond 𠴱200個刀手出咗結界未

此post 已完

點fc 叫大家小心啫😭朋友叫廣傳吖嘛😭

唔好再覆啦
假消息

收皮啦，屌你老母

forward畀差佬啦，叫佢哋起身做嘢呀。

朋友告密
街市3蚊斤菜心呀

收皮啦撚樣

不如話有1萬人過黎揸槍殺人啦

你咁樣9up係唔會令我地驚架

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

好撚悶，今日死左幾多件啊你老母

預告中左

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！